九龍塘翠麗苑放盤僅5日 連車位905萬成交

九龍塘翠麗苑放盤僅5日 連車位905萬成交
16:55 2021/01/31

".......馬可尼道翠麗苑高層B3室，實用面積487平方呎，屬1房間隔，向東，望樓景，居住環境清靜，連1車位，吸引用家承接，據悉，單位放盤僅5日，即吸引用家承接，成交價905萬元，折合實用呎價約18,583元......"

後繼有人，鄉土移民撚分身？

傻鳩教人收舊樓係用新樓價去賠

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

500呎都冇要900萬。。。。

連車位仲要九龍塘其實算平

因為區份好囉

實用面積487平方呎，
成交價905萬元
折合實用呎價約18,583元.

呢單個價賣得好好

馬可尼道廣播道嗰堆算係"九龍塘"最平
嚴格嚟講嗰個area都唔知算唔算係九龍塘

連車位wor

咁算係邊

竹園?

放盤僅5日

好平! 仲要包車位

連車位
你仲想點

平到笑

廣播道喎

41校網, 但係樓齡比較大，擸埋都40年

馬可尼道/廣播道/范信達道點計都係九龍塘，反而畢架山峰/又一居/延文禮士呢D好有爭議

唔通計 石硤尾

廣播道近樂富，，係九龍塘上車盤黎；又一居畢架山峰算石硤尾區，因為以路軌做分界；延文禮士道以前我地父母輩叫佢做九龍仔。

最高級既九龍塘係根德道/德雲道/森麻實道果幾條街，跟住就係師他佛道/ 雅息士道/果邊；牛津道劍橋道已經再次左一級，真正高尚住宅區連邊條街都分三六九等。

仲有人買樓咁傻仔

依個仲撚好笑

點解肥佬黎住果度仲貴?

佢嗰度屬於嘉多利山，範圍係嘉道理道同布力架街兩條街先算。嗰度大部份嘅物業（尤其係嗰種歐式勁靚嘅白色獨立屋）都係嘉道理家族直接持有，用嚟放租比較多，所以就算有錢都未必買到一間。btw真係靚到好似去左外國，好難想像隔離就係旺角

有人話係何文田，但左手係MK

有研究開喎

貴九龍塘最TOP幾多？

路軌左邊係九龍塘，路軌右邊係九龍仔，有個九龍仔業主會係到，但依家啲人咩都當係九龍塘，甚至連龍坪都當廣播道嗰個位咁啱過哂聯合道分隔咗出去，啲樓特別細同平，同真正嘅九龍塘有好大出入。

正到

佢納入左何文田加多利山>>>>>京士柏山>何文田山>窩打老道山，成日覺得九龍塘作為豪宅區更成氣候，九龍塘冇窮人。

返去玩你個嘉亨灣winter garden啦

九龍塘應該係有屋地可以買到，買金巴利道果度最平可能2億都有獨立門牌號，根德道3-4億，德雲道最貴應該7億左右；加多利山我懷疑根本有冇人賣，好似見過有對夫妻賣，阿婆阿伯黎，佢地有兩間，7億一間，一定要你打包買，另外好多經紀根本連個業主都搵唔到

中電隔離聖佐治，都算加多利山？賣好很貴
亞皆老街黎咋喂

7億1間，仲要打包2間先賣
14億買九龍，有冇成交試過

以前老人家就用窩打老道分，而家連帝景峰畢架山花園果堆都話係九龍塘，咁牛津道劍橋道絕對比佢地有資格叫九龍塘好多

劉德華定張國榮好似住呢度

其實佢有少少偏離左傳統意義上嘅嘉多利山（kadooria同理），出左去亞皆老街嗰邊，嘉多利山去自成一國的。但我相信肯比過億買分層單位嘅人一定認為佢都算係嘉多利山。

平心而論，呢個價買九龍塘有埋車位，算係咁，我覺得有以下因素：
- 41校網
- 始終九龍塘區，附近比較小支那人，同公屋鄉下話新移民
- 交通不便的缺點可以揸車彌補
- 舊樓4百幾尺其實好大間房同好大個廳

好過買乜柒日出康城，住d大東北地區都要呢個價附近又多支那人

冇，因為佢都冇心賣但九龍塘果邊幾億成交係有，都係買賣公司所以唔會上新聞，果邊長期都有人起緊屋ga，全部都係買咗個屋地砍掉重練。

九龍塘淨個車位都兩球啦

係呀仲有kelly，

14億，全港95%以上任揀
但呢間如果要起新樓咪值成20億

冇記錯係好大。一間既地過萬呎的。港島更貴，排屋都幾億。九龍好少地，最多地就係啟德果頭..........

廣播道環境唔錯ga, 唔好對住龍翔道就得果邊比較嘈

人哋有錢人心態連登仔點諗到，成日話人外國買仲平

好多有錢人世界各地幾十個單位收租你又知唔知

廣播道900幾萬單位俾連登仔算垃圾樓真係想知大家住邊

討論緊級數，你同我講有錢人心態

我有個有錢朋友講過，係香港呢個大部分人住幾百呎既地方買到間獨立屋，係滿足到佢既終極虛榮心

這就是連登

連登仔: 天匯、地利根德閣、天比高......(發夢果陣)